# Открытие камеры по ссылке

Если тарифный план вашей организации поддерживает предоставление прямого доступа к камерам, вы можете отправить ссылку на прямой эфир камеры любому человеку, в том числе не зарегистрированному в сервисе.

![](img/image46.png)

## Получение ссылки

1. Откройте окно настроек камеры.
2. Нажмите «Поделиться трансляцией».
3. Включите переключатель «Открытый доступ». Если переключатель неактивен, то тарифный план организации не включает эту услугу.
4. Скопируйте сгенерированную ссылку.

## Просмотр прямого эфира по ссылке

Для просмотра трансляции по ссылке не нужно быть зарегистрированным в системе или быть сотрудником вашей организации.

> Важно! Обратите внимание, что ссылка может быть предана третьим лицам.

По ссылке доступен плеер с прямым эфиром от камеры. Изменять настройки камеры нельзя. Чтобы посмотреть, как будет выглядеть плеер по ссылке, нажмите на кнопку с двумя квадратами рядом со ссылкой.

## Закрытие доступа по ссылке

Чтобы закрыть доступ по ссылке, перегенерируйте ее.

1. Откройте окно настроек камеры.
2. Нажмите «Поделиться трансляцией».
3. Нажмите на круговую стрелку в поле ссылки.
